災 to the world

The loss is come

酒牙

大審判

開put保平安\|/

熊熊哈

lets keep ~ some powder dry~

災 To the world

The loss is come

Prehaps 再跌 就癲

Don' t let him run~ Don't let her run~

And 呢鋪含得撚 And 呢鋪含得撚

教會~ D歌~ 係唔使岩音

勁

可能入完熊就即彈，左一巴完右一巴

end災

聽日仲有

識唱

熊市降臨～快襯地淋
快啲 走資 買金～～

牛市版：

R市降臨～快襯地淋
快啲 走資 買金～～

更高質

平～倉夜 含～撚夜

一舖就 輸番晒

契媽今次我屌你老母

契爺祝福你俾～狗屌

去緊ifc天～台

依次冚家都要跳

無孖就無事